(gay) 覺唔覺hehe好難識人 (204)

by會然 失語症

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 巨人

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料 報驚

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

快啲一齊文字性交啦

Lm

我覺得#1要個更新了
204仲擺緊預測100

但牙官死撚咗

LM
新年祝大家都有仔屌

我地仲有和盡天地。。。。

騾仔係咪仔。。。。

留名食花生

新年快樂

copy code就有

但用app飛去台灣係另一個世界黎

梗係啦

屌，屌

初一初二唔洗拜年
但得自己一個無野做

新年快樂

祝今個po既仔仔係今年可以成功出pool

沒有對象

唔反連嘔了

準備聽日餐飯 係到洗洗切切

24歲喇

希望開心啲 舊年生日願望今年可以成真

Soundcloud

Errr

交俾另一位同事

人呢？。。。。。

在

成班勁撚weak

真呀
所以我都要去做弱者了

好正 係 clubhouse比人誇誇群完 開心到

你地成班weak撚

例如？

你竟然仲未訓

掉咗落煲上咗床了

新快gn

晨光第一線。。。

個肥閪保安好口到

好撚凍
有冇人攬住我開年

今日第一次聽到早晨

我真係祝你東成西就啊肥。。肥。。閪

想做您心入面嘅保安

入嚟拜個早年

世上賤男何其多。。。

初一已經倒瀉可樂上身

有冇講番句水為財

要同自己講

咁就會倒瀉鼻水了

成日都好想搶仔

我太柒

Testing

我老母就有
我就不了

感受呢回事

m記駐場歌手

原來大家都有聽

最近狂聽佢
但佢把聲真係ok難聽

佢live真係唔掂
不過啲歌好

係
舊個啲都正
馬戲團之戀 明知做戲 暫借問 座右銘
二十世紀少年

早晨
琴晚打牌打到3點
我親戚好多都係lgbt

刺激一次半次算啦

我一年都只係會見到我表哥兩次🤣🤣

唔會啦
上佢屋企 姑媽好煩...

點解咁健康
我見親既新年賀圖都係全裸個D

好羨慕啊
我全個家族都無接受

固定個幾個都係中山我架

但係認真
我家姐 堂姐係les 表哥係mb
另一個表弟我gayder feel到佢都係

四不像

我個主仲故意整張
我矇住眼 張開腿既菊花圖
然後上面改賀年句子

random fun我又唔敢bb
怕奶野

好仁

prep好貴
不過我之前失戀個半年為左發洩
我都係全部比人bb
基本上每星期都3-4次fun

唔攰咖咩

其實幾enjoy
而且嗰陣失戀 更加想瘋狂下

驗左啦
無事 所以先覺得其實幾好彩

真
全個人都係充滿對方既液體

腳腳祝單身嘅大家早日出pool 有仔嘅你哋幸福快樂長長久久

sor
搞到個po變淫賤po
新年快樂啊 我地回歸正常話題

其實我第一次嗰陣....
都唔係覺得特別痛
我已經算好唔受得痛個D來
而且都係開始個一分鐘痛 之後就爽到傻左

利申 我肥柒毒撚來

我都準備去拜年
不過我既拜年係去到玩手機

？？？下

咁敏感
一入就射

咁試下做1仔？
同埋可以平日用下假鳩或者肛塞試下入下自己

名0。。。。

呢個一定架啦

咁你要edge下自己鍛鍊下
或者我來幫你edge
最多唔拍片

本po風氣係咁嘅，見怪不怪了

多數edge人 或者sm play會拍下
一來係twitter存貨 二來係自己J番都好

其實有好處架
好似我去台北旅行 唔使book酒店
去隻1仔奴屋企訓and玩

台灣好多正既
去遊行我都可以join唔同group一齊行

網黃

我switch來
可以係0主 都可以係性奴

多謝

係網黃

唔露樣係正解
露下身體就無所謂啦

g 錯了

拍咗而家無流出 第時都會

其實香港都唔少

所以好彩我身體無胎記無痕無痣

我正打算去釘乳環

好正
本身lin已經敏感
釘完更敏感

你咁講....
最近del嗮twitter既po既人其實好少
係咪姐係自爆

真
但係其實搵唔到咩大錢

咁啊....
再考慮下先

咁又無咁誇張
之前比人用lin夾玩都係咁啦

咁我可能知係邊個

唔係啦

。。

早晨 新年快樂🎆🎊

行得慢嘅人真係好躁

勁多糧

想幫你含
奶嗮全身

求你啊主人

隻牛moji巧慘，咁就比人定義左

連蝦都不如

Same

鎖左cb

除少少

咁要約真人meet up
等我好好服侍下你
利申可以深喉屌嘴

好肥其實

meet up就比你

可以啊
尿我都可以接受架

我唔大....14咋
所以做0仔

都係既
加上im cheap slave

178 63

當我肉便器 尿兜吧

您地咁樣以後仲點揾食。。。

個膚色我努力左好耐
今年先成功

真
大曬冷

恭喜發財
我雷珍妮祝gay po上上下下牛年行大運 心想事成 事事順利 橫財就手 全部正桃花

樓豬pin this thx

我要同我奶奶報仇

濕巴

你誅緊我呀奶奶

膚色靚

我想要嘅膚色

努力下就得
加油 我都用左好耐時間先可以成功

成個ig 都係

Love珍妮

鬆

真係會有人比咩

唉豬

Payme$10

個個都po
小小無驅
多多益善

當佢mb咁
payme 佢
然後就ask for sex

你對佢有非分之想？

但係onlyfans 我覺得係叫
俾錢subscribe 睇porn

空少！正wor

有mon po就更好
樣子如何
1定0

唔記得左祝賀大家tim
祝大家今年
0仔就出入平安 1仔就袋袋平安 朝氣勃勃

嘻哎嘻哎嘻嘻哎嘻哎嘻

帶入房好好玩下嘛
互屌再互中出
一路sex一路叫 yes captain

好簡單架咋
約一次 含就一條片 屌都兩至三條片

你去一次k11就知

ching 真係高手級

我以前係

直接app寫
lking for sugar daddy

或者
4000全套包sm
歡迎包養

準備去staycation
爽

沙田

4000一次

4年前左右係blued
比個大陸阿伯話包我
5萬一個月
但係不了

拉入廁所 跪低
然後奶嗮全身 再含到佢射

好正
比佢一路屌一路用粗口鬧

攰到傻。。。。

有冇拜年苦主取暖

好眼瞓
好想走

其實啲男女朋友曝咗光比啲親戚但轉個頭換畫嘅話唔尷尬咖咩

搵個frd打比你 跟住扮有事走先

比面派對
廢事

食個飯 傾幾句 比埋封利是咪完 唔明啲人搞咁耐做乜

[member］仲有胸肌[/member]

好正咁....

不想拍了
分手啦

係啊
佢本人就....還好
含都唔係特別叻 最多叫按摩唔錯咁
唔好問我點解知

好一般....
同另一個 twitter紅人一樣都係無想像中咁正
個個PT+拍過GV既大隻仔
玩落去真係矇眼就算
佢對死魚眼好turn off

重點係...
貪得意玩一次就算
可一不可再

想知有冇啲真係靚仔嘅

同埋個人態度其實唔好
好討厭D 知道你有玩sm有做奴
一來就鬧你 係 dm你既第一句就鬧你
心諗 而家你係我主人咩？

你就係想要呢啲姐
唔係好鐘意咖咩死臭雞

不了
sm關係都係仔細傾過 大家都ok先開始
平日講笑咁就ok
但係佢係好認真地一來就當正自己已經係主咁

所以佢都係有玩開？
如果冇嘅話我諗應該都係玩嘢掛

佢有玩sm fun
而且佢係認真地dm我想同我玩
但係我只係覺得佢jm9
不過最後都係比佢玩左 因為貪得意試下「名人」

名。。。。。。。。。。。。。

sor lor
我知我含好多個

佢可能叫做Glory Ho

冇追po完全睇唔明

屌 前公司真係有個男仔叫glory ho
同個mb 同事一齊笑左好耐

太誇張

唔攰咖咩。。。。
我食個薯片都覺得攰。。。

好啦你地繼續
我round one 完再上水

Cls

牙菌膜大軍表示興趣

今年係好嘅一年

以後都係自己打飛機算了

你平時唔係？

贏錢

打雀？

係

點解咬

round1完結
佢call緊多個1來輪我

我唔介意多一個 3個來輪我
我係會比佢綁起
再俾人輪

啱啱前戲完之後佢就綁起左我
再玩左差唔多一個鐘先完
而家開始有D擔心手臂上既繩痕

可能係塞入去之後先bump氣
擴肛咁玩啊ching

cls我都唔會玩擴肛
甚至雙龍 拳交都唔會
我底線來

我好緊
比大J屌完第二日就復原
復原得好快

真
好想奶勻佢全身
再俾佢狠狠地禁住來屌
最後再口爆我要我吞嗮佢 再lam乾淨條J

？ Ok

好fit好吸引

你也需要小淫妻的服務嗎